有冇人係一個觀塘裕民坊執到個銀包呀

岩岩一個鐘前跌左個ysl黑色銀包 有身份證學生證 係附近嘅巴絲可唔可以幫手睇下？

push

汁到，唔比返你

你個名
btw 汁你老母

Pish

女朋友玩我手機，sor